# ECHO

master
[![pipeline status](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/badges/master/pipeline.svg)](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/commits/master)
[![coverage report](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/badges/master/coverage.svg)](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/commits/master)

develop
[![pipeline status](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/badges/develop/pipeline.svg)](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/commits/develop)
[![coverage report](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/badges/develop/coverage.svg)](https://git.dimigo.in/echo/echo-backend/commits/develop)
[![code style: prettier](https://img.shields.io/badge/code_style-prettier-ff69b4.svg?style=flat-square)](https://github.com/prettier/prettier)

에코 백엔드

#info
node.js

#계획
 - master : 배포된 마지막 버전 
 - develop : 개발 최신버전 (테스트 빌드)


원래는 이게 교내 동아리 서버의 깃랩 서버에 올렸던거구 (내가혼자함 엌) 서버에 러너까지 설정했었는데.... 졸업하고 보니 애들이 새로 만들어서 깃 서버가 사라짐 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
참고로 대부분 develop브런치에 코드가 있음
